古典音樂人入

分享下讀緊/左咩 鍾意聽咩音樂 同埋點解分台冇古典

利伸：讀緊五間有音樂系既其中一間 鍾意聽比較和諧既音樂 唔鍾意contem野

勁 音樂系

同老母系一樣咁勁

Hong u music?

咩係老母系

No la

apa?

Debussy - Clair de Lune
Chopin - Piano concerto op2 in F minor
Chopin - Fantasie Impromptu